邊個掟記者

有片有真相 (~8:30開始)

唔止一次兩次

便衣狗？

唔似

大家學奴萎聰唔回應?

發夢係附近 佢帶好大盒比人掟

但純粹係佢自己唔撚識掟

屌左佢兩句就無再掟

自己人黎

之後都有人嗌咪同記者道歉
各位記者朋友（除cctvb）請見諒

手殘Team Kill似係

唔該下次大家見到呢D人時, 叫佢冇力就唔好掟.

易地而處, 呢度好多人當時企晌記者區的話, 都唔會接受咁嘅道歉.
中一隻, 道歉okay.
中完一隻又一隻, 民心背向就係一點一滴造成.
有口話閙狗官, 就應該都識自我改善.

一齊撐黑警 有錢收？